有冇長期失眠人係度？

長期夜晚瞓唔到 身體出現好多問題 嚴重焦慮症應該點做 好大壓力 個人完全放鬆吾到

學下冥想，上youtube搵meditation for sleep, 聽住訓

我聽日睇吓先唔該晒你。我係一瞓覺心跳得勁快

瞓唔到覺真係好影響身體同埋心情，精神都好難集中

巴打幾耐瞓唔到？

我長期訓唔倒

幾年了了

試下服中藥

ASMR會唔會容易訓啲

我失眠一時時 但就無幾點訓 都係6點幾醒咗訓唔返

好長時間
係好難入睡、瞓瞓下醒定完全瞓唔到嗰隻？
邊樣情況多D？

我係度
我依家都有少少失眠 以前就根本兩點幾仙訓到
我以前 腸胃差 一星期屙兩三次爛屎 瘦底 四肢冰冷 最後尿有泡（如果你有最好係藥房買尿蛋試紙）
依家起碼腸胃好左 身體都暖左 重量就慢慢上升
我建議
睡前兩三小時做運動 樓下跑下步 買瑜伽墊做下或者健身之類

搵中醫幫你慢慢調理身體 由其個腸胃有問題就要快啲搞好 不過中醫見人見志 食三四日度試下

買啲冰敷袋 放係頭度 我就想訓了

平時練習下腹部呼吸 練得多有著數

我就想問 你平時身體有咩問題 因爲可能會惡性循環環 令個問題加重

仲未訓到

留名，依幾星期開始咁

巴打要唔要去買D 退黑色素黎食下。

我都訓唔到，食左就好訓了

失眠Night

情況同樓主差不多

一上床個心就拿住拿住，胃酸倒流

成個人好緊張好焦慮

我間唔時失眠，但就長期瞓得唔好，好易醒

其實點解會失眠
我諗唔到原因
有時好好訓有時就失眠
真係笑左
如果真係有上帝
得罪講句 係咪造人類既時候既bug黎
點解可以咁弱智

失眠 準備返工sad